分享喜悅，我包場請連登仔睇戲

公司有條毒撚，日日問我會唔會成班同事Cosplay去睇，諗諗吓都係包場請大家睇

近日多謝各位連登仔嘅關注同埋正皮
社會責任，請大家睇場戲

上次包場請睇魔獸， 今次鬼滅
先到先得， book完場fb and ig 通知大家
祝大家身體健康

跟

留名

好

有人問我認真咩? 我話唔睇鬼滅唔通請你睇時代咩,

On

Lm

LM

你咪話 我真係想睇下佢拍成點

我應該會去睇, 我係咩港產片都睇, 我連今年既家有喜事都有睇

我哋使唔使cosplay
我可以扮禰豆子

利伸：巴

Regina IP 頭號粉絲

多謝你關注 <3

會唔會包場請大家睇

鐘生有冇興趣請我入HKA

留名一身蟻

Date: 12 November 2020 (Thursday)
Time: 7:35pm (請提前15分鐘到達戲院門口取票)
Cinema: Premiere Elements

無

培生會唔會搞番起PDQ, 你有能力

行業無需求

點先知有冇份？

星期3前會有人contact你

歡迎

想去

填form 9898

仲有冇位

搵埋fd一齊去支持下

好感謝大家嘅支持，已經超過二千人報名，星期三前收到訊息代表確定，如果收唔到都唔緊要，下一次都會繼續同大家分享喜悅，多謝大家

欣賞你份人
雖然你紅底但你份人夠真

【培生培心】2000 多人報名的鬼滅之刃電影活動 包場請看電影分享喜悅

Thank you everyone

哇屌難聽過粗口

???
鍾培生：所有罷工醫護都係雞

鍾培生先生你好
这是我朋友的儿子。很难过小小年纪遭遇如此病痛。希望小朋友可以好起来，希望大家可以帮帮他。🙏

支那人 坎掉重練吧

鍾生 你整左場你範疇既對戰（打拳）
咁可唔可以整番場林作佢既範疇既對戰呢（辯論）
題目可以係關於時事呀 政治呀 男女黑人同性戀之說 依啲

係拳賽之前搵番一日 我相信林作肯定出 係鍾生你敢唔敢接受挑戰

「利申 我冇話過罷工醫護係雞」

姐係張圖係假？

推

所以toyz 誹謗嗰單嘢有冇後續

仲有佢偽造文書點解唔使坐監

唔撚洗你請呀傻閪。

佢淨係識講piece of shit

夠鬼膽咩 出到黎比林作撚 pr都唔想佢出啦